首輛水炮車今到港！傳可混合催淚氣體噴射

2014年佔領運動過後，警方斥資2,700萬元購入3輛配備噴水裝置的「人羣管理的特別用途車」，於公眾集會期間作人群管理特別用途，首輛水炮車疑今早已抵港。《南華早報》報道稱，今早約10時，於葵涌貨櫃碼頭攝得報稱為首輛付運到港的水炮車相片，惟相片所見，全車均被銀色布覆蓋，無法看到水炮車「真身」。報道引述高級警務人員消息，證實首輛水炮車的確在今日付運到港。據報，該輛由德國生產商平治，於法國廠房度身訂造的水炮車，落船後已被運送到，代理商仁孚行位於上水的商用車維修中心停放。

根據早前流傳警方採購水炮車的資料，警方購入的水炮車，每輛均要求配備15枝向不同方向發射的水炮，包括兩枝車頂主水炮，每分鐘可噴射最少1200公升的水量，主水炮更可混合催淚氣體、染料與水一同射出。警方同時要求水炮車，裝有覆蓋360度的攝錄系統，駕駛倉亦設置空氣過濾裝置，以防有毒粉塵、有害氣體滲入。

警方發言人指，早前採購3輛水炮車中第1輛今日已付運到港，至於其餘2輛則預計於下月抵港。該特別用途車會先交由代理商作加工工程，隨後3車會交由機電工程署作最後驗收。警隊預計於今年第3季從機電工程署接收該3車。警方提到，將會為該特別用途車制訂嚴格守則及操作指引，所有操作人員在使用該車輛前必須接受相關駕駛、操作及安全訓練並嚴格遵守。生產商亦會派工程師到港為人員提供訓練。

支持香港警察

拎去救火啦仆街

東江水好貴
正苦唔乖, 唔俾東江水你射人

警察又多左樣武器，平民繼續無槍權
香港賤民係咪覺得好安全呢

打市民就買外國貨，比市民用就國貨

港豬識化學既話 呢啲車有撚閪用咩

不過就係唔識

講嚟聽下

係車都有散熱位唔信無弱點

就快入坦克

近距離可否射穿人體？

唔得，但射盲你一定做到

買呢d就入德國野
市民平日有用既就買支那貨

噴屎既話保證冇人敢再衝

有無反裝甲車武器？
石油氣罐引爆ok?

武力是不會單方面升級的
呢個係歷史常識

當街頭暴力冇用， 就會出現如南美墨西哥式暗殺 水炮車你話我聽可以做到咩

巴林黑警用水炮車鎮壓嘅下場

19才子預言過，水炮車入面既人一定最危險

香港二十年內無可能發生
等班廢老廢中死晒先

收集全部高官既屎先有威嚇？？

連人帶樓射爆佢
拆爆佢之後再起又可以刷gdp,fat fat

噴屎才是王道

展覽用途，各位烈士唔須要理

咁你覺得自己危險定安全？

鬼仔做法

ok

一齊玩屎彈

用坦克車啦！屌

我唔會話一定會有
但如果發生嘅我唔會出嚟譴責佢地

用黎遲d對付大班負資產破產示威者

廢中阻止到任何嘢？
佢地係現場咪又係笠水

佢扔啲咩？

咩叫付連到港 而家興用香港人睇唔明既外來字眼寫報告

00後甚至10後分分鐘愛國愛過你老豆老母

應該係用漆燈令佢無法瞄準

幾好喎 除非佢放個鏡頭喺第二度或者用遙距控制

起樓呀 大工程就用支那

有j用咩，黎緊一定唔會再有大型示威嫁啦

任何一個正常國家既警察都唔會咁樣單拖擺架野啦
根本除左用槍之外全任何武器可以對抗現代警察
但香港賤民一聽到槍呢隻字就嚇到瀨屎

擺到生銹

真人版splatoon...

係
不過港豬例外

直接射未過濾嘅東江水 應該無人敢出黎

晒錢

去筲箕灣用佢同水炮車決鬥

漆彈槍

周街都係路障原材料

水炮車順便驅蝗？ 驅虎吞狼？

從來無野係無弱點架

佢一出呢新車攻擊示威者
第一時間應該去德國領事館示威
屌德國賣武器比港共攻擊平民

收皮啦，五毛狗

香港中文多數用「赴運」

德使館又每日一字抽水

浩園就快爆

點解唔同中国買？係咪唔愛国？

買支那貨，一陣散左點計 買外國起碼有小小保證

用漆爆3粒打掂你一架車啦

漆彈

佢可能咒緊班義士快啲死

Made in Germany好似係有最高嘅消費者信心指數

同埋駕駛人士都知，買車梗係買德國車啦

好似係wawe10黎
2700萬都痴痴地

好治癒